投資新手一問，點解ark都有所謂既苦主Po?

我淨係知ark係etf既一種 正常都唔似係做短期買賣
不過點解財經台會有人跌少少就開arkk苦主po 仲要唔止一個po
連我呢d新手都知有升跌係正常 定係開po個d都係假膠

叫春

因為當係個股炒

連登揸一個禮拜就係長揸 升唔夠50%就係廢老股